訓唔著呀屌

今日我一直同自己講要早d訓，抖足精神！執好哂野.. 係張床睇連登有無最新消息..
好想快d到聽日

我返緊通宵, 聽朝收工我都係訓得一陣就要出黎
抖足精神啊巴打

我都係。。。

哦

我聽日都要返工呀
你聽日放工後早d休息呀！大家加油

我係好累，但訓唔到

我都係
唔知聽日會點

一撚樣

一邊諗三點既野
一邊同緊個女同事whatsapp 緊
訓唔到

全純黑色好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

起身-》 早餐-〉 直去！